[上Twitter多謝人]英國下議院制裁動議

主力對付香港政府及狗隊高層

encourages the Secretary of State for Foreign and Commonwealth Affairs to begin now to identify those senior members of the Hong Kong Police Force and of the governing Administration of Hong Kong

簽名嘅議員有:

保守黨
Rosindell, Andrew @ AndrewRosindell
Blavkman, Bob @ BobBlackman
Bruce, Fiona

自由民主黨
Carmichael, Alistair @ amcarmichaelMP

綠黨
Lucas, Caroline @ CarolineLuca

* 動議係以early day motion嘅方式提出

uppppp

up

push